// CA lang variables

tinyMCE.addI18n('ca.exemath',{
desc : 'LaTeX a Math',
contextmenu_update : 'Propietats de la imatge LaTeX Math',
generate_title : 'Imatge LaTeX Math per a eXe',
verbose_font_size : 'Seleccioneu mida de la font:', 
font_size : 'Mida de la font:', 
compile_tooltip : 'Previsualitza imatge Math',
compile_label:  'Previsualitza',
latex_source : 'Introdueix codi LaTeX:',
image_src : 'Imatge Math generada',
image_alt : 'Text alternatiu de la imatge:',
tab_general : 'Generador',
tab_appearance : 'Aparen\u00e7a de la imatge',
insert_text: 'Contingut textual',
insert_newline: 'L\u00EDnia nova',
verbose_insert_symbols: 'Premi per inserir el codi LaTeX del s\u00EDmbols:',
insert_symbols: ' ',
verbose_insert_latex: 'Afegeixi els seu propi codi LaTeX:',
general : 'General',
title : 'T\u00EDtol',
preview : 'Previsualitzaci\u00F3 de la imatge',
constrain_proportions : 'Restringeix proporcions',
style : 'Estil',
example_img : 'Imatge&nbsp;de&nbsp;previsualitzaci\u00F3',
press_preview_before_saving : 'Genera la imatge prement \u0022Previsualitza\u0022 abans de desar-la',
inline_popups_plugin_is_required : 'El connector \u0022inlinepopups\u0022 cal que estigui activat',
//advimage_dlg
"image_list": "Llista de la imatge",
"align_right": "Dreta",
"align_left": "Esquerra",
"align_textbottom": "Text sota",
"align_texttop": "Text sobre",
"align_bottom": "Avall",
"align_middle": "En mig",
"align_top": "Cap amunt",
"align_baseline": "L\u00EDnia base",
align: "Alineaci\u00F3",
hspace: "Espai horitzontal",
vspace: "Espai vertical",
dimensions: "Mides",
border: "Vores",
list: "Llista de la imatge",
alt: "Descripci\u00F3 de la imatge",
src: "URL de la imatge",
"dialog_title": "Insereix/edita imatge",
"missing_alt": " Esteu segur de voler continuar sense introduir una descripci\u00F3 de la imatge? Sense aquesta tal vegada no sigui accessible per usuaris amb discapacitats, o per aquells que utilitzin navegadors en mode text, o que tinguin deshabilitades les imatges de la p\u00e0gina.",
"example_img": "Vista pr\u00E8via de la imatge",
misc: "Miscel·l\u00e0nia",
mouseout: "per a ratol\u00ED fora de la zona",
mouseover: "per a ratol\u00ED damunt de la zona",
"alt_image": "Imatge alternativa",
"swap_image": "Intercanvia imatge",
map: "Mapa de la imatge",
id: "Id",
rtl: "Dreta a esquerra",
ltr: "Esquerra a dreta",
classes: "Classes",
style: "Estils",
"long_desc": "Vincle per a una descripci\u00F3 llarga",
langcode: "Codi del llenguatge",
langdir: "Adre\u00E7a del llenguatge",
"constrain_proportions": "Bloca la relaci\u00F3 d'aspecte",
preview: "Vista pr\u00E8via",
title: "T\u00EDtol",
general: "General",
"tab_advanced": "Avan\u00E7at",
"tab_appearance": "Aparen\u00E7a",
"tab_general": "General",
width: "Ampl\u00e0ria",
height: "Altura",
no_source_code_found : "No s'ha trobat el codi font.",
"missing_alt":"Esteu segur que voleu continuar sense incloure una descripci\u00f3 de la imatge? La imatge pot no ser accessible a usuaris amb discapacitats, o a aquells que utilitzin navegadors de text o que naveguin amb les imatges desactivades."
});